港隊北上比賽遭深圳隊員圍毆 港冰球協會：感謝中方迅速認真處理

【北上比賽遭深圳隊員圍毆 港冰球協會：感謝中方迅速認真處理】

今日（8月1日）網上流傳片段，指香港冰球代表隊於第二屆全國青運會比賽期間，被深圳的隊員毆打。

事發於昨日，港隊與「崑崙鴻星萬科龍隊」的U20比賽中，港隊領先11:2，負方懷疑惱羞成怒，7名隊員圍毆5名港隊成員。

香港冰球協會於官方專頁交代事件，承認昨日確實有不愉快事件發生。聲明指經過中國冰球協會積極認真處理，事件已經得到解決。聲明引述中國冰球協會取消了深圳隊的3名犯規球員一年參加冰球比賽的資格，更保證以後不會有這些事情會再發生。

香港冰球協會感謝中國冰球協會的迅速認真處理方法，又稱對以後兩地冰球發展和交流充滿信心。

全文︰

#冰球

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

多謝老闆請我食屎

比人打完
一句道歉都收唔到
仲要多謝人
真係好撚威呀

感謝中方

7個打人3個禁一年
處理左乜野

換另外三個人入黎再打過。

一貫風格，槍完斃完你仲要買埋子彈費

體育界一早俾人統戰哂
唔出奇

同香港政府一樣
你支持香港人唔等如支持香港政府
大家支持香港運動員唔等如支持香港各體育總會

同香港既情況一樣

又撥火

毛主席夠感謝日本仔啦

子彈費

無骨氣

被人打仲感謝人地停手

燥撚左

取消了深圳隊的3名犯規球員一年參加冰球比賽的資格

諗起卡士蘭,俾人捅都要多謝黨

另外四個實有後台

大陸有信用架咩?

推

垃圾港冰

香港冰球協會 依班Executive Committee 正垃L圾！

被人打L到咁，都唔譴責！ 如果係咁，我唔會比我個仔跟依D人學野。

Chairman: Mr. KAN Yeung Kit 簡揚傑先生
Honorary Life President: Ms. YIP Siu Yin 葉小燕女士
Vice Chairman & Honorary Treasurer: Dr. FUNG K. Y. 馮貴游醫生 Honorary President: Mr. Thomas WU 胡文新先生
General Secretary: Ms. KWAN Yuen Yee Annie 關婉儀女士
Committee Members: Mr. KAN Siu Him Leo 簡兆謙先生
Ms. LI Adrienne 李雅婷女士
Mr. MA Hon Chung Julian 馬漢聰先生
Ms. WONG Suk Kwan 王淑君女士

有冇多d資料多d圖比多d人認識佢地

dllm俾人打仲要多謝人?

無撚嘢呀！俾人恰到上心口仲要多謝佢？

你地有無諗過，人地係中國，究竟係真感謝定被感謝
再者你係中國 ，你夠唔夠膽屌大陸？

一年容咩易過？一年有幾多個比賽？

倒不如…

可以唔用武器一打一
但唔可以圍毆 中國隊係圍毆

諗起上次紫尿孫揚事件
呢個就鄰國運動精英嘅質素

不知所謂

處理？用狗頭閘阿？

肯定中方話你入十一粒侮辱中国人

而家只係打你少少算你好彩

港隊就拿拿聲謝主隆恩

香港政府，狗官又話任何暴力都要譴責既？
出黎未？

嘩！

班友無賓州㗎

垃撚圾

大陸d野分分鍾轉頭就比賽返

香港運動員真係賤過袋底泥
俾人打仲要同人講多謝

仲唔退隊 你為香港做運動員
人地當你傻仔炸
比個港隊名你有鬼用咩
唔退隊咪照舊囉 最多比個隊長你做

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

幫手呀 第一波好成功 係時候第二波喇喂

屌你
輸波就打鳩人 死大劣人質素

幾耐未見過hockey post咁熱鬧
玩開個啲都係咁屌